狗咬阿婆

8：30左右有2隻狗咬緊阿婆，喺灣仔mtr 修頓出口，唔知完左未